有冇人想28號睇米奇老味

米奇老味神奇屋演唱會
28號夜晚七點到11點
比朋友放飛機
巴絲不限

幾錢

只求有人陪我睇 我出多少少都唔緊要

豪宅東

你其他fd都唔去咩

我買左27 28 自己去睇

巴打有興趣買

放飛，1張

[url]放兩張28飛 $500

[/url]